{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009617",
        "source": "도서",
        "writer": "엄지영, 강세종",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5605-946-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "올 어바웃 플라워숍(All about Flower Shop)",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2018-01-30",
        "domain": "레포츠",
        "title": "꿈꾸는 아뜰리에 Art&Flower"
    },
    "text": "夢見るアトリエはArtとFlowerのための空間です。 この工房/画室ではホビー美術およびフラワーワンデークラスがあり、花の製作商品を販売しています。 また、営業時間は平日13:00~18:00で、週末は休みです。 ホビー美術正規クラスの価格は110,000ウォン、アクリル画ワンデークラスは30,000ウォンです。 ベアブリック23cmペインティングは25,000ウォン、Flowerワンデークラスは55,000ウォンです。 ベアブリックペインティング+フラワーパッケージは75,000ウォン、アクリル画ワンデー+フラワーパッケージは80,000ウォンです。 生花の花束及び花かごのオーダーメイド商品は、25,000~150,000ウォンの価格でご購入いただけます。 衣岩教会から渡って市庁方面に降りてきた後、ヘジャンクク屋の路地に入るとアトリエに到着できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "夢見るアトリエはどんな場所ですか？",
            "answer": "夢見るアトリエはArtとFlowerのための空間です。ホビー美術およびフラワーワンデークラスがあり、花の製作商品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "夢見るアトリエの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日13:00~18:00です。週末は休みです。"
        },
        {
            "question": "ホビー美術正規クラスの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホビー美術正規クラスの価格は110,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アクリル画ワンデークラスの価格はいくらですか？",
            "answer": "アクリル画ワンデークラスの価格は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベアブリック23cmペインティングの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベアブリック23cmペインティングの価格は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Flowerワンデークラスの価格はいくらですか？",
            "answer": "Flowerワンデークラスの価格は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベアブリックペインティング+フラワーパッケージの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベアブリックペインティング+フラワーパッケージの価格は75,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アクリル画ワンデー+フラワーパッケージの価格はいくらですか？",
            "answer": "アクリル画ワンデー+フラワーパッケージの価格は80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生花の花束及び花かごのオーダーメイド商品はいくらですか？",
            "answer": "生花の花束及び花かごのオーダーメイド商品は、25,000~150,000ウォンの価格でご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "夢見るアトリエへのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "衣岩教会から渡って市庁方面に降りてきた後、ヘジャンクク屋の路地に入るとアトリエに到着できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 470
    }
}